原來46年前已經有人上緊LIHKG

到底點解既

WTF? 認真呢？

係

我都唔知點解

召喚admin

仆街 無理由會比你發現到我

認真？

Old new is so

Old 咗四十幾年

真正老屎忽